日本風俗店大火 至少4死7傷 其中一名死者未能確認性別

日本埼玉市大宮區一間「風俗店」色情場所當地下午2時發生大火，至少4人死亡，7人受傷，其中一人情況危殆，心肺功能已經停止，仍在搶救當中。

風俗店是樓高3層的混凝土建築，火警發生後當地消防部門派遣近百名人員協助救災，並在5小時後將火救熄。4名死者中，一名年約40歲的男子和兩名年約20歲的女子在送院搶救後死亡，而另外一名死者則在火場內被發現，難以辨認性別。

據倖存者表示，事發期間風俗店內瀰漫濃煙，難以自行逃生，當地警方則表示，死者身分及火警原因仍在調查當中。

「而另外一名死者則在火場內被發現，難以辨認性別」

當燒到得返排骨，男嘅應該係膊頭位嘅骨大啲，女嘅應該係屁股位嘅骨大啲，除非燒到變灰 唔係都冇乜可以認唔出性別架喎，有冇人知道咩原因？

應該唔係一定

男女特徵嚟㗎喎 每個人都係咁㗎喎 除非死者天生k形

燒到一定程度 皮膚會爆開
啲骨啊 內臟全部爆哂出嚟
仲要係焦屍 唔係咁易認架

就算似都唔可以斷定啦
萬一佢屁股骨大 結果原來係男人
咁既情況你會揀柒一世定同記者講你唔知